契大佬切完香腸之後 契弟肯定要盡快交貨

香港 釣魚台或外島都會變成下一個戰場